msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ascott IM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-17 00:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-02 12:48+0800\n"
"Last-Translator: szeswee\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en\n"
"X-Loco-Project-Id: 23924\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.17 20170620-1"


msgid "Remember for one month"
msgstr "记住一个月"


msgid "Username"
msgstr "用户名"


msgid "Password"
msgstr "密码"


msgid "Login"
msgstr "登录"


msgid "Username and/or password do not match records"
msgstr "用户名或密码不符合记录"


msgid "Inventory Management"
msgstr "库存管理"


msgid "Overview"
msgstr "概观"


msgid "Inventory"
msgstr "库存物品"


msgid "Reports"
msgstr "物品报告"


msgid "Admin"
msgstr "行政"


msgid "Logs"
msgstr "活动日志"


msgid "Logout"
msgstr "登出"


msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"


msgid "Low inventory"
msgstr "物品水平低"


msgid "View all items"
msgstr "查看所有物品"


msgid "View more"
msgstr "查看更多"


msgid "No items in need of restocking"
msgstr "没有需要补货的物品"


msgid "Today's transactions"
msgstr "今日交易"


msgid "Guest Supplies"
msgstr "客用品"


msgid "Guest Hampers"
msgstr "食篮"


msgid "Kitchenware"
msgstr "厨具"


msgid "Tap phone on tag"
msgstr "使用手机点击标签"


msgid "History"
msgstr "历史"

#. Refers to the name of the user

msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Refers to name of item

msgid "Item"
msgstr "物品"


msgid "Quantity"
msgstr "数量"


msgid "In/Out"
msgstr "进/出"


msgid "Timestamp"
msgstr "时戳"

#. "Remaining" here refers to the quantity of items remaining in stock

msgid "Remaining"
msgstr ""
"\n"
"其余"


msgid "Browse by Category"
msgstr "按类别浏览"


msgid "Browse by NFC tag grouping"
msgstr "由nfc标签组浏览"


msgid "Inventory list"
msgstr "库存清单"


msgid "Search"
msgstr "搜索"


msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#. Refers to "quantity change"

msgid "Change"
msgstr "更改"

#. Refers to location as determined by NFC tag grouping

msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Refers to the name of the Ascott property

msgid "Property"
msgstr "物业"

#. Export to Excel file

msgid "Export"
msgstr "出口"

#. Refers to the unit measure of an item.
#. E.g. "Per bottle", "per carton", "per pcs"

msgid "Unit"
msgstr "单位"

#. Initial quantity of an item at month start

msgid "Opening Stock"
msgstr "月初库存"

#. Qty of item at month end

msgid "Closing Stock"
msgstr "月底库存"

#. Refers to how many items were consumed in that month

msgid "Delivered Out"
msgstr "交付出去"

#. Refers to how many items were received from suppliers in the month

msgid "Received In"
msgstr "收到"

#. Header for table showing all users

msgid "Current Users"
msgstr "当前用户"

#. Refers to the level of access right (role) given to the user

msgid "Role"
msgstr "职业角色"

#. Refers to how many items are left

msgid "Quantity remaining"
msgstr "剩余数量"

#. Button info for changing what the minimum reorder point should be

msgid "Change minimum stock level"
msgstr "改变最低库存水平"

#. Button for discontinuing item

msgid "Discontinue item"
msgstr ""
"\n"
"停止使用物品"

#. Button for reinstating item

msgid "Reinstate item"
msgstr "恢复物品"

#. Permanently remove item from database. This means the item cannot be reinstated again unless it is added manually

msgid "Remove item from system"
msgstr "从系统中删除物品"

#. Reorder when quantity reaches [INTEGER]

msgid "Reorder when quantity reaches"
msgstr "数量到达时订货"

#. Item is currently in use and not discontinued

msgid "Item is in use"
msgstr "物品正在使用中"


msgid "Item is discontinued"
msgstr "物品已停止使用"


msgid "Latest stock movement"
msgstr "库存最新动态"


msgid "Page not found"
msgstr "找不到网页"


msgid "The link requested may be broken or the page may have been removed"
msgstr "请求的链接可能已损坏或页面可能已被删除"
